基督徒可唔可以打飛機？

十誡之一：不可姦淫，如果打咗飛機係咪等於破戒

剩係可以無套中出
好似係

創意台

sor我返去學術台傾

係

打完告解